今時今日，有邊個係唔會睇TVB

一個頌獎典禮，一套EU, FB啲人就現哂型
咩Jackz咩KingJer
直頭變哂做TVB打手

當年大家話罷睇TVB，仲有幾多人係冇睇

我

起碼幾年無睇過佢一節電視

我，屋企一年前電視壞左無再買

下？冇睇喎

真係無
淨係知有呢套劇
但真係唔知講乜亦都無興趣知

真係冇 連琴晚有頒獎禮都唔知

好人好者點會罷睇tvb呀
支持本土劇

其實有冇咩research係講邊類人最鍾意睇無線

本土派人士

窮人

我唔睇fb 都唔知tvb琴晚頒獎

除左仲有愛回家，我完全唔知而家播緊咩劇

我都係
啲垃圾獎頒俾邊個都無所謂啦，係啲on9至會care

港豬

好奇怪 自稱冇睇tvb既人又會討論TVB D偽人

我剩係睇星期日八半安樂窩
希零日日短裙仔

自從新聞部淪陷後一分鐘都無睇過

電視都冇開過

會睇J2啲台灣旅遊節目同新聞節目

睇琴晚開左幾個live post
就知反tvb嘅廢青係佔少數

我睇得最多係佢GE新聞
劇就多年無睇

除左新聞之外，其他完全唔睇

新聞睇now啦

差唔多七八年冇睇過